{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101209",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이태원숯불바베큐치킨"
    },
    "text": "「梨泰院炭火バーベキューチキン\\n\nソウル龍山区梨泰院洞568\\n\nファーストフード - チキン、16:00~03:00、毎週月曜日、40席、30年以上同じ場所で耐えてきたグルメ'梨泰院炭火バーベキューチキン'の一つのメニューで一つのメニューで耐えてきた梨泰院炭火バーベキューチキンは、最近ホットプレイスである梨泰院地域に多くのレストランと雰囲気の良いレストランの間で屈せず守ってきたグルメの中のグルメ店である。 懐かしい素朴な店だが、その味だけは決して素朴ではない。 赤いタレを塗って炭火で火が通っているバーベキューを見ると、思わず入っている自分を目撃するだろう。 ピリ辛炭火バーベキューと冷たいビール一杯、まさに今日だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "このお店はソウル龍山区梨泰院洞568にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は16:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このお店は毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ですか？",
            "answer": "このお店には40席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店は何年以上同じ場所で営業していますか？",
            "answer": "このお店は30年以上同じ場所で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このお店の人気メニューは梨泰院炭火バーベキューチキンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "このお店は雰囲気の良いレストランです。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な味はどんな味ですか？",
            "answer": "このお店の特徴的な味は赤いタレを塗って炭火で火が通ったピリ辛炭火バーベキューです。"
        },
        {
            "question": "このお店で飲めるお酒は何がありますか？",
            "answer": "このお店で飲めるお酒は冷たいビールがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店がおすすめの理由は何ですか？",
            "answer": "このお店は梨泰院地域に多くのレストランと雰囲気の良いレストランの間で屈せず守り続けているグルメの中のグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 330
    }
}